128 雞尾酒讓賽

人地雞尾酒讓賽都12點 後生仔早小小出唔好又同老人家逼啦 記住每次大型遊行都係比子彈國際線同其他國家正名搞鳩中國，所以人數唔係自己打飛機，but 區選投票基礎下 嚴重建議民陣唔好再保守估人數。

今日3點 維園見 提早出去呀

整左個我阿媽都睇得明嘅「黃色經濟圈」文宣：